笑死，有個傻仔影人相仲串串貢比人扑穿左個頭

穿左頭都仲串，真係唔怕圍揪佢

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

D口吻係咪古惑仔黎, CALL緊馬?

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

其實都戴左口罩豬嘴，影咪由佢影。。。

急救個邊係唔分咩陣營
有人傷就救

扑得好 扑得妙 支持

笑撚到

笑了

條傻9一面話自己中立一面又話在場係暴徒，抵佢死

做得救護就係本住救人心態落場

認真講
佢地咁樣做先係對得住自己既誓言

仲有d廢老放晒催淚彈都未走，轉頭就咳到仆街，聽日應該可以去輪街症

打佢果個好波

呢d叫專業精神 就算對方係敵人都要救
如果因為政見唔同就唔救就同d藍絲護士/黑警一樣

學藍絲咁講 係外國佢俾人一早俾人扑死咗啦

first aid嘅專業就係要乜陣營嘅人都要救

我唔知你係認真定假膠 但係你呢種諗法好危險

Whoever fights with monsters should see to it that he does not become a monster in the process. And when you gaze long into an abyss the abyss also gazes into you.

勇武

救就照救
如果佢再搞事
應該會再扑多次

永遠有d 人唔合作係咁影相

包完再扑 好玩

又要威又唔戴頭盔

死傻仔
打得好
條友唔止影相，話佢仲要串串貢 古惑仔喎

傻閪比人扑完串柒柒
班first aid真係唔識做 借啲椅扑多幾下先係

幫緊佢仲要屌人虛偽
我就冇咁撚大愛扮聾繼續幫佢包紮喇

齋講齋圍冇用架
佢冇成本咪咁串
而家會扑人，睇下有冇人仲敢影

好人好姐點會俾人打

超, 人地串就要仆人打人,自己狂屌人黑警比人仆唔好喊苦喊忽
你地同口中既白衫黑社會根本無分別
真正暴徒!

向敵人學習啫，政府既招數係work，啲人跟住用有咩問題

應該報緊警，call白車

周星星：臨時演員都係演員

但係咁對唔住香港人

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Sor9ly我知唔應該係呢個時候笑但係我真係笑撚咗

驚就唔好出街

有冇人識佢呀

你都唔會想入左藍c醫護手上之後唔撚理你掛？

有時好矛盾
例如有人俾拉個時 就開post希望求片幫手
但平時又唔想俾人影相

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

有冇片

抵撚死